[校刊訪問] 原來何君堯當年係靠人事關係入讀皇仁

裙腳仔

呢世人就係靠關係

BD狗

由細到大都無料扮4條

靠關係...
然後話感自豪

皇仁係官校, 一定要嚴查當年校方管理層有無涉及貪污

之前我都非常好奇何君堯點入到皇仁
原本係靠老豆

點解咁嘅人都可以做到律師

有錢 做律政師都得 你睇有十億果個大波人

成功需父幹

食屎執葉

當時立場既報導